有無人覺得最開心係見到高普拎歐聯

一直都幾欣賞佢, 歐洲頂級領隊, 能力 激情都有 又無乜串柒柒同其他負面新聞 帶多蒙特已經好出色 係爭啲運仔, 佢係值得一個歐洲冠軍

真心恭喜佢

控制更衣室控制得幾好

好鍾意高普daddy

yes

酸到

雲加

今年都叫負碌？小組贏過拿玻里 psg 淘汰賽贏拜仁 反cup巴 贏埋熱刺

你要知道連登啲柒頭鳩噏係唔洗成

你要知道連登啲柒頭鳩噏係唔洗成本

咩事

贏波佢咪心情好囉
一輸 佢就懶三懶四
又咩太大風 又咩草太長

已經有摩佬既影子

高普同班球員值得攞冠軍
但班球迷

一隊成日自炸嘅球隊俾佢調教到穩定發揮
係唔簡單

佢呢個歐聯重要唔易打，要打贏意甲二哥，法甲一哥，拜超，葡超一哥，超大熱門西甲一哥，聯賽重打到97分，歐洲王真係實至名歸

最簡單一樣野 佢同班球員既關係保持得好 成日畀佢雪個堆 屌摩 史獨 都同佢攬頭攬頸

咁有感染力既領隊已經無乜

欣賞

佢贏唔到全盛時期嘅拜仁，呢個係唯一污點

德國本土雙冠唔計？

德國杯炒到拜狗冇哂面唔計

恭喜高普真心覺得佢值得攞奬盃

咁歐聯始終輸係佢手，唔夠完美

贏埋聯賽可以封神
利起碼重有2,3年prime time

呢個世界邊有咁多完美
球迷收貨就得

起碼佢親手帶領過多仔贏過拜仁
已經係多仔球迷既英雄

好矛盾。
好欣賞klopp, 但係痢狗又係on9隊。

球迷都好講

當時佢都係一手帶多仔走出幾年嘅低潮期 打造多仔成歐洲頂級球隊 就好似今日係利記做嘅野咁

老實講高普某程度上仲勁過哥帥摩帥等名帥, 佢地去親都係勁旅班霸, 但高普係帶過氣/甩色勁旅 帶佢地重上高峰 敢於挑戰, 呢樣令我更欣賞佢

今年利咁成功 又有高普做教練 轉會應該吸引到好多好球員肯加盟
下年聯賽就有計傾

咪係
冇佢多仔邊有今日既名氣
以前強隊有排都數唔撚到去多蒙特

做埋拜仁主力骨幹

冇錯 另一位係施蒙尼 可惜兩次都差一步

又唔係既
90年代中至04都威過下
之後好似受財政問題困擾先跌返落黎

沙基利比佢咁撚法都仲同佢咁fd 呢樣已經好痴線

高普死都唔會去啲本身一線頭嘅班霸

我信相佢係有合理解釋 而且講得出做得到

法賓奴同基達一開頭都坐後備多 但之後都有足夠時間證明左自己

不過我同意沙基利係可以多D出場 起碼今年沙拿唔係超好狀態

係 90年代起都keep住德甲排前列 去到之後嗰十年都贏咗三次德甲一次歐聯 但財困嗰期仲頹過今時今日嘅阿記曼聯 所以高普咁都救得返真係

咁老實講，要多謝埋華斯基同Zorc
雖然華斯基係口臭，但佢都做咗好多嘢

都啱 高層管理得幾好 而且獨具慧眼 請到高普 另外嗰陣幕後團隊都好勁 鑽石眼球探 大腦佛地魔 可惜而家大腦同高普折咗夥

yes咁岩兩年都負碌入左決賽

咁撚叻咪叫其他隊負碌下

psg連歐聯4強都未入過

摩佬波圖同第一次車稱唔上班霸啦

的確係 好欣賞以前嘅摩佬
國米或以前嘅摩佬真係好撚勁 同埋好有魅力
但去完皇馬之後就痴咗線

得番施蒙尼做歐聯二奶

高daddy